<?xml version="1.0" ?>
<jobs>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Lead Mechanical Engineer ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-08-14 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8928 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/lead-mechanical-engineer ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Groningen ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ 9723JA ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[ Groningen ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ l.ghandy@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lead Mechanical Engineer&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Ben jij een gedreven leider die zoekt naar een uitdagende technische rol binnen een dynamisch en vooruitstrevend team? Word dan Mechanical Lead Engineer bij CLAFIS en speel een cruciale rol in de vooruitgang van de maakindustrie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat ga je doen?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als Lead Mechanical Engineer speel je een sleutelrol in het bevorderen van duurzame en geautomatiseerde oplossingen binnen de maakindustrie. In deze functie ben je essentieel voor het succesvol uitvoeren van multidisciplinaire projecten in de machinebouw. Je krijgt te maken met een breed scala aan projecten, elk met zijn eigen unieke uitdagingen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Leiding en Ontwikkeling: Je bent verantwoordelijk voor het ontwerp en de detailengineering van mechanische systemen. Daarbij begeleid je junior engineers, waarbij je hen ondersteunt in hun groei en ontwikkeling.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Innovatie en Uitdaging: Vanaf de start tot de afronding van elk project speel je een actieve rol, waarbij je te maken krijgt met uiteenlopende uitdagingen en de kans krijgt om innovatieve oplossingen te ontwikkelen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Verbinding en Kwaliteitsbewaking: Als verbindende factor tussen de projectleider en je team zorg je ervoor dat de technische kwaliteit behouden blijft en de projectdoelen binnen de vastgestelde kaders worden bereikt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Toepassen van Expertise: Je brengt je uitgebreide technische expertise in om samen met je team de projecten tot een succesvol einde te brengen en optimale resultaten te realiseren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;strong&gt;Dit bieden wij&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;CLAFIS zorgt goed voor jou. Dit uit zich in de vorm van:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;€4500,- en €6000,-. Wij erkennen en belonen talent en inzet&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Netto €0,23 reiskostenvergoeding of een leaseauto&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een goede pensioenregeling&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ontwikkel- en opleidingsmogelijkheden. We geven je net dat extra duwtje om je persoonlijke en vakinhoudelijke dromen en ambities waar te maken&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;24 vakantiedagen. Wil je langer op vakantie? Dan regelen we dat je 4 dagen langer kunt genieten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Thuiswerken is mogelijk. We faciliteren je werkplek en je ontvangt een thuiswerkvergoeding&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De tafel is dagelijks gevuld met een heerlijk verzorgde lunch&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;We sluiten de werkweek af met een borrel en we organiseren regelmatig uitjes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wist je dat Clafisten bovengemiddeld veel werkgeluk ervaren?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie ben jij?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Bij CLAFIS draait het om jouw comfort binnen ons team en jouw passie voor techniek. Om succesvol te zijn als Mechanical Lead Engineer, herken je jezelf in het volgende:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je hebt een hbo- of wo-diploma in werktuigbouwkunde en hebt al enige praktijkervaring als Mechanical Engineer opgedaan.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je geniet van de dynamiek van werken in projectteams en waardeert de variatie die dit met zich meebrengt.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je communiceert duidelijk en efficiënt, en je neemt graag het initiatief om zaken aan te pakken.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Met je enthousiasme, ambitie en drive motiveer je je collega’s en neem je ze mee in jouw energie.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hier kom je terecht&lt;/strong&gt; &lt;br /&gt;Als Clafist werk je op verschillende locaties. Bij de opdrachtgever op locatie, op een van onze inspirerende kantoren of vanuit huis. Want we begrijpen het belang van flexibiliteit. Zo kan jij het beste uit jezelf halen en een goede balans vinden tussen werk en privé.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Je zult nauw samenwerken met diverse stakeholders en leveranciers, waarbij je de mogelijkheid hebt om je professionele netwerk uit te breiden en waardevolle relaties op te bouwen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bij CLAFIS ga je aan de slag voor gerenommeerde opdrachtgevers in de industrie en energie zoals Gasunie, Friesland Campina, RWE en EEW. En denk aan projecten voor het waterstofnetwerk, energietransitie en diverse installaties en infrastructuurprojecten voor gas, stikstof en warmte.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bij CLAFIS Ingenieus vinden wij het belangrijk om de wereld beter achter te laten dan dat wij haar hebben aangetroffen. Daarom werken wij aan duurzame projecten in de industrie met een blijvend positief effect. Graag nemen wij het voortouw in de transformatie naar een groene industrie, daarnaast zoeken we de samenwerking met gelijkgestemde partijen. Herken je deze kernwaarden en heb je dezelfde drive en energie en voldoende ervaring binnen deze expertise dan nodig ik je uit om met mij in gesprek te gaan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Werken bij CLAFIS&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;CLAFIS Ingenieus is een landelijk opererend ingenieursbureau met een sterk regionaal netwerk. Onze advies- en ingenieursdiensten zetten wij in binnen diverse sectoren. We streven ernaar het meest aantrekkelijke ingenieursbureau te zijn. Voor onze mensen én voor onze opdrachtgevers. Dát is onze ambitie. Om dit doel te bereiken werken we iedere dag samen met onze ruim 400 medewerkers vanuit zes inspirerende kantoren verspreid over heel Nederland.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij de Lead Mechanical Engineer die wij zoeken?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Herken je jezelf en word je enthousiast van de functie van Lead Mechanical Engineer bij CLAFIS? Klik dan op 'solliciteer op website van werkgever' of neem contact op met Loya Ghandy (l.ghandy@clafis.com of 06-10157302)&lt;/p&gt; ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ €4500,- en €6000,- ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ 4500 ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ 6000 ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Industrie Energie ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Nee ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Commercieel manager Infra &amp; Water ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-07-11 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8846 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/commercieel-manager-infra-water ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ TD ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Gelderland ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ 6824BH ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[ Arnhem ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ a.willemen@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Commercieel manager Infra &amp; Water&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Houd jij van de uitdaging om nieuwe klanten, projecten en capaciteitsopdrachten voor CLAFIS binnen te halen? Dan zijn wij op zoek naar jou!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit ga je doen als commercieel manager bij CLAFIS&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;De ambitie van CLAFIS is om te groeien! Om die groei in projecten én collega’s te realiseren zijn wij voor ons team Infra &amp; Water op zoek naar een commercieel manager. Als commercieel manager signaleer jij commerciële kansen en zet deze om in concrete opdrachten. Je benut daarbij jouw eigen netwerk en bouwt aan nieuwe en bestaande relaties.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je bent verantwoordelijk voor de acquisitie van nieuwe &lt;strong&gt;klanten, opdrachten én projecten&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je volgt de ontwikkelingen in de markt en stemt samen met het team af wat de &lt;strong&gt;kansen en ontwikkelingen&lt;/strong&gt; voor CLAFIS zijn&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent verantwoordelijk voor het (langdurige) &lt;strong&gt;relatiebeheer&lt;/strong&gt;. Met jouw inhoudelijke kennis ben jij een sparringpartner voor onze klanten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je analyseert de &lt;strong&gt;klantbehoefte&lt;/strong&gt; en vertaalt deze naar de meest optimale oplossing&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je stelt &lt;strong&gt;accountplannen&lt;/strong&gt; op en zorgt dat de gestelde doelen behaald worden samen met het team&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt regelmatig overleg met de teammanager over de strategische &lt;strong&gt;personeelsplanning&lt;/strong&gt; en de &lt;strong&gt;ontwikkeling&lt;/strong&gt; van medewerkers&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat wij bieden&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Het plaatje van goede arbeidsvoorwaarden ziet er natuurlijk voor iedereen anders uit. Daarom stellen we dit graag op maar zodat dit helemaal bij jouw wensen aansluit. Dit uit zich in de vorm van:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Een salaris waar je blij van wordt: tussen de &lt;strong&gt;€ 3800 en € 5500&lt;/strong&gt; o.b.v. 40 uur. Wij erkennen en belonen jouw talent en inzet. Daarnaast regelen we een goed pensioen voor je.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een &lt;strong&gt;auto&lt;/strong&gt; van de zaak of een reiskostenvergoeding van netto €0,23 per km.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een fijne &lt;strong&gt;informele werkomgeving&lt;/strong&gt;, die altijd in beweging is. Je krijgt veel vrijheid en de kans om mee te werken aan verschillende projecten en de kans om je ondernemerschap ook écht uit te voeren;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Teamspirit&lt;/strong&gt;. Kennis is macht, en kennis delen is kracht. We hebben een sterke teamgeest en samenwerking staat centraal.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een goede &lt;strong&gt;werk-privé balans&lt;/strong&gt;. Het is mogelijk om thuis te werken (waarvoor je ook een vergoeding krijgt) en je krijgt standaard 24 vakantiedagen. Wil je langer op vakantie? Dan regelen wij dat je 4 dagen langer kunt genieten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Plezier&lt;/strong&gt; op onze CLAFIS kantoren. Werk je een dagje op locatie? Dan hoef je je eigen boterham niet te smeren want onze tafel is dagelijks gevuld met een heerlijk verzorgde lunch.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie ben jij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je bent commercieel, resultaatgericht en daadkrachtig&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent initiatiefrijk, proactief en ondernemend&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je werkt analytisch en gestructureerd&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je communiceert effectief en duidelijk&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt overtuigingskracht en weet anderen te motiveren en enthousiasmeren&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt een grote passie voor de techniek en focust je op kwaliteit boven kwantiteit&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je gaat altijd voor een win-winsituatie voor CLAFIS en onze klanten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je kunt zelfstandig werken, maar bent ook mensgericht en een teamplayer&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Verder breng jij mee&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je hebt een afgeronde hbo- of wo-opleiding. Bij voorkeur in de Civiele Techniek, Bouwkunde, Land- en Watermanagement&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt minimaal 5 jaar aantoonbare werkervaring in een vergelijkbare functie binnen de sector infra en water en hebt daarin een goed netwerk&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hier kom je terecht&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;Het team Infra en Water bestaat momenteel uit circa 60 medewerkers, maar ons doel is om het team binnen een jaar met +- 15 collega’s uit te breiden. Het team waar je in terecht komt bestaat uit gedreven, enthousiaste en professionele collega’s. Er heerst een no-nonsense mentaliteit en we hebben een passie voor ons vak.Voor onze klanten voeren we diverse mooie projecten uit, zoals bijvoorbeeld:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Infra&lt;/strong&gt;: bouw- en woonrijp maken van gebieden, herinrichtingen en groot onderhoud aan wegen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Water&lt;/strong&gt;: gemalen, stuwen, persleidingen en rioolwaterzuiveringen en (natuurvriendelijke) oevers en baggerprojecten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Verlichting&lt;/strong&gt;: maken van beleid, opstellen van lichtvisies, lichtarchitectuur, licht- en kabelberekeningen maar ook het beheer en onderhoud van verlichting&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Leefomgeving&lt;/strong&gt;: projecten om te komen tot een samenhangende en esthetisch verantwoorde inrichting van de ruimte waarbij het streven is de leefbaarheid in die ruimte te verbeteren&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ondergrondse Infra&lt;/strong&gt;: voorbereiden van projecten voor de aanleg of verlegging van met name kabels voor laag- en middenspanning en openbare verlichting voor netbeheerders en de aannemerij&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Al dit mooie werk voeren wij uit in de vorm van interim opdrachten bij de klant maar ook als projecten vanuit onze kantoren, op regie of voor een vaste prijs.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Werken bij CLAFIS&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;CLAFIS Ingenieus is een landelijk opererend ingenieursbureau met een sterk regionaal netwerk. Onze advies- en ingenieursdiensten zetten wij in binnen diverse sectoren. We streven ernaar het meest aantrekkelijke ingenieursbureau te zijn. Voor onze mensen én voor onze opdrachtgevers. Dát is onze ambitie. Om dit doel te bereiken werken we iedere dag samen met onze ruim 400 medewerkers vanuit zes inspirerende kantoren verspreid over heel Nederland.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Solliciteren voor de functie commercieel manager!&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Herken je jezelf en word je enthousiast van de functie van commercieel manager Infra &amp; Water bij CLAFIS? Klik dan op 'solliciteer op website van werkgever' of neem contact op met Aafje Willemen ( a.willemen@clafis.com of 0657845548)&lt;/p&gt; ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ 3800 - 5500 ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ 3800 ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ 5500 ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime,Parttime ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Infra Water Energie ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Ja ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Senior Projectbeheerser ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-04-16 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8390 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/senior-projectbeheerser ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Gelderland ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ 6824BH ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[ Arnhem ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ a.willemen@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Senior Projectbeheerser&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als projectleider bij CLAFIS leid je de mooiste uitdagende civieltechnische projecten. Heb je een passie voor het leiden multidisciplinaire projecten van begin tot eind? Dan zijn wij op zoek naar jou!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit ga jij doen&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als senior projectbeheerser bij CLAFIS ben je verantwoordelijk voor de optimale beheersing van uitdagende infrastructurele projecten in onze multidisciplinaire teams. Je weet welke inhoudelijke specialisten nodig zijn om jou en het project bij deze opdracht te ondersteunen. Je stuurt de teamleden aan en neemt hen mee in de visie die jij voor ogen hebt om een zo beheerst en voorspelbaar mogelijk proces in te richten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Welke projecten pak je op? Binnen Clafis zijn we voornamelijk betrokken bij projecten voor de overheid op gebied van water. Dit gaat bijvoorbeeld over dijkversterkingsprojecten zoals de Dijkverbetering Koehool Lauwersmeer en Dijkversterking Doeveren van Waterschap Aa en Maas. Daarnaast zijn we ook betrokken bij andere grote infrastructurele werken; denk aan aanleg en onderhoud van wegen, kunstwerken en vaarwegen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Een greep uit jouw werkzaamheden&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je bent verantwoordelijk voor de projectplanning. Je stelt plannen en schema’s op voor de projecten en je identificeert de mijlpalen, deadlines en resourcevereisten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je beheert en bewaakt de budgetten van de projecten en zorgt ervoor dat alles binnen budget blijft&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je identificeert en beheert de risico's die het project kunnen beïnvloeden om de risico's te minimaliseren&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je zorgt ervoor dat het project voldoet aan de gestelde kwaliteitsnormen en specificaties&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je stelt rapporten en documentatie op over de voortgang en resultaten van de projecten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je fungeert als een centraal aanspreekpunt voor alle communicatie met belanghebbenden&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je stuurt de teamleden inhoudelijk aan en zet je proactief in voor verdere ontwikkeling van het team projectbeheersing. Daarbij monitor je de activiteiten van verschillende teamleden en belanghebbenden om ervoor te zorgen dat de projecten soepel en volgens planning verlopen&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit bieden wij&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Een salaris waar je blij van wordt: tussen € 5132,- tot € 8954,- (op basis van 40 uur). De indeling is afhankelijk van je kennis en ervaring. Daarnaast regelen we een goed pensioen voor je. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een auto van de zaak of een reiskostenvergoeding van € 0,23 netto per km.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ontwikkel- en opleidingsmogelijkheden. We investeren in jouw groei met trainingen en opleidingen. Daarnaast starten we met de CLAFIS gesprekscyclus om jou te ondersteunen in je ontwikkeling en ambities.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een goede werk-privé balans. Het is mogelijk om thuis te werken (waarvoor je overigens ook een vergoeding en hardware krijgt) en je krijgt 24 vakantiedagen. Wil je langer op vakantie? Dan regelen we dat je 4 dagen langer kunt genieten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Teamspirit. Kennis is macht, en kennis delen is kracht. We hebben een sterke teamgeest en samenwerking staat centraal.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Plezier op kantoor. De dagen dat je op één van onze kantoren werkzaam bent hoef je je eigen boterham niet te smeren, want de tafel is dagelijks gevuld met een heerlijk verzorgde lunch. Daarnaast houden we wekelijks een borrel en organiseren we regelmatig leuke uitjes.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie ben jij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je beschikt over analytisch vermogen en werkt gestructureerd&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent daadkrachtig, resultaatgericht, doortastend en besluitvaardig&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt een groot verantwoordelijkheidsgevoel, bent ondernemend en proactief&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent communicatief vaardig en in staat om te handelen vanuit wederzijdse belangen (win-win)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je beschikt over bestuurlijke sensitiviteit&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent samenwerkingsgericht, ofwel een echte teamplayer&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kennis en ervaring&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je hebt minimaal 5 jaar ervaring als senior projectbeheerser of in een soortgelijke functie bij voorkeur bij semi overheidsorganisaties of bij aannemers in de grond-, weg- en waterbouw&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt minimaal HBO werk- en denkniveau. Een (afgeronde) HBO opleiding in financiële of technische richting is een pré&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt ervaring met projectmethodiek GOTIK en uitgebreide kennis van de gangbare contractvormen in de GWW&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt ervaring met het opstellen van ramingen en het bewaken van budgetten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt ervaring met het begeleiden van risicosessies en het beheren van het risicodossier&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je beheerst de Nederlandse taal uitstekend (in woord en geschrift)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hier kom je terecht&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als senior projectbeheerser ga je aan de slag met projecten voor onze opdrachtgevers. Onze opdrachtgevers voor deze rol zijn: Gemeentes, Provincies, Rijkswaterstaat en Waterschappen.Wanneer je niet bij de opdrachtgever óf thuis werkt, is één van onze kantoren jouw basis. CLAFIS heeft 6 mooie kantoren verspreid door het land. Te weten in Alkmaar, Arnhem, Eindhoven, Enschede, Groningen en Heerenveen en een hub in Naarden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Het team waar je in terecht komt bestaat uit gedreven, enthousiaste en professionele collega’s. Er heerst een no-nonsense mentaliteit en hebben we een passie voor het vak. Je werkt veelal bij één van onze opdrachtgevers aan projecten, maar er zijn ook bijeenkomsten / afspraken intern bij CLAFIS waar we als collega’s onze krachten bundelen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Werken bij CLAFIS&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;CLAFIS Ingenieus is een landelijk opererend ingenieursbureau met een sterk regionaal netwerk. Onze advies- en ingenieursdiensten zetten wij in binnen diverse sectoren. We streven ernaar het meest aantrekkelijke ingenieursbureau te zijn. Voor onze mensen én voor onze opdrachtgevers. Dát is onze ambitie. Om dit doel te bereiken werken we iedere dag samen met onze ruim 400 medewerkers vanuit zes inspirerende kantoren verspreid over heel Nederland.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij de Projectbeheerser die wij zoeken?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Herken je jezelf en word je enthousiast van de functie van Projectbeheerser bij CLAFIS? Klik dan op 'solliciteer op website van werkgever' of neem contact op met Aafje Willemen ( a.willemen@clafis.com of 0657845548)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt; ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ 3822 - 6500 ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ 3822 ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ 6500 ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime,Parttime,Stage,Freelance/ZZP ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Infra Water Energie ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Ja ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Projectleider Civiele Techniek ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-04-16 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8384 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/projectleider-civiele-techniek ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Gelderland ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ 6824 BH ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[ Arnhem ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ b.koenders@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Projectleider Civiele Techniek&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als projectleider bij CLAFIS leid je de mooiste uitdagende civieltechnische projecten. Heb je een passie voor het leiden multidisciplinaire projecten van begin tot eind? Dan zijn wij op zoek naar jou!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit ga jij doen&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;In Nederland staat de wereld van de civiele techniek nooit stil. Overal wordt gebouwd en onderhouden. Jij bent als een vis in het water in infrastructurele projecten: bijvoorbeeld grootschalige onderhoudsprojecten aan wegen en/of (beweegbare) kunstwerken, constructies, of aanbestedingstrajecten. In samenwerking met de directievoering neem jij hierin de leiding en je werkt hierbij uiteraard samen met jouw enthousiaste en professionele CLAFIS-collega’s.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Een greep uit jouw werkzaamheden&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je bent verantwoordelijk voor de projectplanning en het budget en je monitort de voortgang gedurende het hele project en uiteraard informeer je de opdrachtgever en overige stakeholders over de voortgang&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je stuurt het projectteam aan begeleidt hen indien nodig&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je geeft advies aan onze opdrachtgevers op het gebied van de (technische) vraagstukken&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je draagt zorg voor de communicatie aan alle belanghebbenden, zoals bijvoorbeeld opdrachtgevers, aannemers, overheidsinstanties en overige betrokken partijen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je waarborgt de veiligheid en de kwaliteit van het werk tijdens de uitvoering&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je onderhoudt het contact met onze (potentiële) opdrachtgevers en helpt mee om het ons netwerk uit te breiden&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit bieden wij&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Een salaris waar je blij van wordt: tussen € 5132,- tot € 8954,- (op basis van 40 uur). De indeling is afhankelijk van je kennis en ervaring. Daarnaast regelen we een goed pensioen voor je. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een auto van de zaak of een reiskostenvergoeding van € 0,23 netto per km.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ontwikkel- en opleidingsmogelijkheden. We investeren in jouw groei met trainingen en opleidingen. Daarnaast starten we met de CLAFIS gesprekscyclus om jou te ondersteunen in je ontwikkeling en ambities.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een goede werk-privé balans. Het is mogelijk om thuis te werken (waarvoor je overigens ook een vergoeding en hardware krijgt) en je krijgt 24 vakantiedagen. Wil je langer op vakantie? Dan regelen we dat je 4 dagen langer kunt genieten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Teamspirit. Kennis is macht, en kennis delen is kracht. We hebben een sterke teamgeest en samenwerking staat centraal.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Plezier op kantoor. De dagen dat je op één van onze kantoren werkzaam bent hoef je je eigen boterham niet te smeren, want de tafel is dagelijks gevuld met een heerlijk verzorgde lunch. Daarnaast houden we wekelijks een borrel en organiseren we regelmatig leuke uitjes.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie ben jij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je bent communicatief vaardig zowel mondeling als schriftelijk&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt een pro-actieve werkhouding en bent ondernemend&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent daadkrachtig en resultaatgericht&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent een teamplayer en voelt je betrokken&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kennis en ervaring&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je hebt minimaal 3 jaar werkervaring als projectleider civiele techniek of in een vergelijkbare functie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt ervaring in het leiden, plannen en organiseren van complexe projecten in de voorbereidings- en/of realisatiefase (binnen de gestelde deadlines en budgetten)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent in het bezit van een diploma HBO richting Civiele Techniek, Projectmanagement of soortgelijke&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt kennis van moderne contractvormen zoals UAV-GC&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt kennis van Office en MS projects&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je beheerst de Nederlandse taal uitstekend (in woord en geschrift)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent in het bezit van rijbewijs B&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hier kom je terecht&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als Projectleider ga je aan de slag met projecten voor onze opdrachtgevers. Onze opdrachtgevers voor deze rol zijn: Gemeentes, Provincies, Rijkswaterstaat en Waterschappen. Wanneer je niet bij de opdrachtgever óf thuis werkt, is één van onze kantoren jouw basis. CLAFIS heeft 6 mooie kantoren verspreid door het land. Te weten in Alkmaar, Arnhem, Eindhoven, Enschede, Groningen en Heerenveen en een hub in Naarden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Het team waar je in terecht komt bestaat uit gedreven, enthousiaste en professionele collega’s. Er heerst een no-nonsense mentaliteit en hebben we een passie voor het vak. Je werkt veelal bij één van onze opdrachtgevers aan projecten, maar er zijn ook bijeenkomsten / afspraken intern bij CLAFIS waar we als collega’s onze krachten bundelen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Werken bij CLAFIS&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;CLAFIS Ingenieus is een landelijk opererend ingenieursbureau met een sterk regionaal netwerk. Onze advies- en ingenieursdiensten zetten wij in binnen diverse sectoren. We streven ernaar het meest aantrekkelijke ingenieursbureau te zijn. Voor onze mensen én voor onze opdrachtgevers. Dát is onze ambitie. Om dit doel te bereiken werken we iedere dag samen met onze ruim 400 medewerkers vanuit zes inspirerende kantoren verspreid over heel Nederland.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij de Projectleider Civiele Techniek die wij zoeken?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Herken je jezelf en word je enthousiast van de functie van Projectleider Civiele Techniek bij CLAFIS? Klik dan op 'solliciteer op website van werkgever' of neem contact op met Aafje Willemen ( a.willemen@clafis.com of 0657845548)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt; ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ 5132 - 8954 ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ 5132 ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ 8954 ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime,Parttime,Stage,Freelance/ZZP ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Infra Water Energie ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Ja ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Projectmanager ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-04-10 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8364 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/projectmanager ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Groningen ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ 9723JA ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[ Groningen ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ l.ghandy@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ &lt;h1&gt;Projectmanager&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Ben jij in staat om door jouw enthousiasme een team mee te krijgen en draagkracht te creëren? Hou jij van complexe uitdagingen en de diversiteit van veel verschillende projecten? Lees dan verder of solliciteer direct!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit ga je doen&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als Projectmanager binnen de food, pharma of chemische sector ben jij verantwoordelijk voor complexe technische projecten. Je hebt een stevige rol vanaf offertetraject via engineering tot aan uitvoering. Het ene project werk je aan een nieuwbouwproject, het andere moment ben je bezig met aanpassingen in bestaande structuren. Je geeft overall leiding aan de multidisciplinaire projectteams die samenwerken aan de realisatie van deze projecten, waarin veiligheid en kwaliteit cruciaal zijn. In deze rol heb je te maken met meerdere stakeholders met allemaal hun eigen belangen: de productielocaties, operations, supply chain en de externe partijen waarmee we samenwerken zijn hier voorbeelden van. Jij bent degene die zorgt voor de structuur binnen het project en zorgt voor afstemming in tijd, geld en middelen met alle betrokken partijen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit bieden wij&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;CLAFIS zorgt goed voor jou. Dit uit zich in de vorm van:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;€5.000 - €6.200. Wij erkennen en belonen talent en inzet&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Netto € 0,23 reiskostenvergoeding of een leaseauto&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een goede pensioenregeling&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Parttime werken is mogelijk&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ontwikkel- en opleidingsmogelijkheden. We geven je net dat extra duwtje om je persoonlijke en vakinhoudelijke dromen en ambities waar te maken&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;24 vakantiedagen. Wil je langer op vakantie? Dan regelen we dat je 4 dagen langer kunt genieten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Thuiswerken is mogelijk. We faciliteren je werkplek en je ontvangt een thuiswerkvergoeding&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De tafel is dagelijks gevuld met een heerlijk verzorgde lunch&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;We sluiten de werkweek af met een borrel en we organiseren regelmatig uitjes&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Wist je dat Clafisten bovengemiddeld veel werkgeluk ervaren?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie ben jij?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als Projectmanager binnen de food, pharma of chemische sector ben jij verantwoordelijk voor complexe technische projecten. Je hebt een stevige rol vanaf offertetraject via engineering tot aan uitvoering. Het ene project werk je aan een nieuwbouwproject, het andere moment ben je bezig met aanpassingen in bestaande structuren. Je geeft overall leiding aan de multidisciplinaire projectteams die samenwerken aan de realisatie van deze projecten, waarin veiligheid en kwaliteit cruciaal zijn. In deze rol heb je te maken met meerdere stakeholders met allemaal hun eigen belangen: de productielocaties, operations, supply chain en de externe partijen waarmee we samenwerken zijn hier voorbeelden van. Jij bent degene die zorgt voor de structuur binnen het project en zorgt voor afstemming in tijd, geld en middelen met alle betrokken partijen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wat we verder belangrijk vinden:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Een afgeronde hbo of wo-opleiding in de techniek&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Het is een pré als je deze hebt aangevuld met project management methodieken als bijv. Prince II en/of IPMA&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Minimaal 5 jaar aantoonbare ervaring op het gebied van projecten binnen de food, pharma of chemie sector&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Goede beheersing van de Nederlandse taal in woord en geschrift&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hier kom je terecht&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Je komt terecht bij een ambitieuze club; ben je niet bij opdrachtgever op locatie aan het werk dan werk je thuis of vanuit één van onze kantoren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Onze kernwaarden dwingen ons toekomstbestendig te denken: betrokken, deskundig, gedreven en grensverleggend.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bij CLAFIS Ingenieus vinden wij het belangrijk om de wereld beter achter te laten dan dat wij haar hebben aangetroffen. Daarom werken wij aan duurzame projecten in de industrie met een blijvend positief effect. Graag nemen wij het voortouw in de transformatie naar een groene industrie, daarnaast zoeken we de samenwerking met gelijkgestemde partijen. Herken je deze kernwaarden en heb je dezelfde drive en energie en voldoende ervaring binnen deze expertise dan nodig ik je uit om met mij in gesprek te gaan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Werken bij CLAFIS&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;CLAFIS Ingenieus is een landelijk opererend ingenieursbureau met een sterk regionaal netwerk. Onze advies- en ingenieursdiensten zetten wij in binnen diverse sectoren. We streven ernaar het meest aantrekkelijke ingenieursbureau te zijn. Voor onze mensen én voor onze opdrachtgevers. Dát is onze ambitie. Om dit doel te bereiken werken we iedere dag samen met onze ruim 400 medewerkers vanuit zes inspirerende kantoren verspreid over heel Nederland.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij de Projectmanager die wij zoeken?&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;Herken je jezelf en word je enthousiast van de functie van Projectmanager bij CLAFIS? Solliciteer dan direct of neem contact op met Loya Ghandy (06-10157302 of l.ghandy@clafis.com).&lt;/p&gt; ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ €5.000 - €6.200 ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ 5000 ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ 6200 ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime,Parttime,Freelance/ZZP ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Industrie Energie ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Ja ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Directievoerder Civiele Projecten ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-04-10 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8344 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/directievoerder-civiele-projecten ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Gelderland ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ 6824BH ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[ Arnhem ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ b.koenders@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Directievoerder Civiele Projecten&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Ben jij een ervaren en ambitieuze directievoerder met ervaring in de civiele techniek? Heb je een passie voor het leiden van voornamelijk water gerelateerde multidisciplinaire projecten van begin tot eind? Dan zijn wij op zoek naar jou!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit ga jij doen&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als directievoerder civiele projecten vertegenwoordig je de opdrachtgever(s) tijdens de bouwfase van een project. Je bent verantwoordelijk voor het coördineren, beheren en toezicht houden op diverse multidisciplinaire projecten. Zoals de aanleg van transportleidingen, realisatie/renovatie van gemalen, rioolwaterzuiveringsinstallaties en (beweegbare) bruggen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Je werkt nauw samen met de projectteams, aannemers en opdrachtgevers om ervoor te zorgen dat projecten binnen de gestelde budgetten, deadlines en kwaliteitsnormen worden voltooid.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kortom, als directievoerder ben je de spil tussen alle betrokken partijen en zorg je voor een vlotte en efficiënte uitvoering van de projecten. Door jouw kennis en kunde wordt elk project tijdig gerealiseerd volgens de contractafspraken en binnen de gestelde financiële kaders.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Een greep uit jouw werkzaamheden&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je coördineert en leidt de civiele projecten in de uitvoeringsfase&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je voert overleg met de opdrachtgevers, aannemers, ingenieurs en andere stakeholders&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent eindverantwoordelijk voor de uitvoering van werkzaamheden en naleving van contractuele afspraken&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je waarborgt de veiligheid en de kwaliteit van het werk tijdens de uitvoering&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je rapporteert over de voortgang, kosten en eventuele knelpunten aan de opdrachtgever en directie&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit bieden wij&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Een salaris waar je blij van wordt: tussen € 3167,- tot € 5460,- (op basis van 40 uur). De indeling is afhankelijk van je kennis en ervaring. Daarnaast regelen we een goed pensioen voor je. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een auto van de zaak of een reiskostenvergoeding van € 0,23 netto per km.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ontwikkel- en opleidingsmogelijkheden. We investeren in jouw groei met trainingen en opleidingen. Daarnaast starten we met de CLAFIS gesprekscyclus om jou te ondersteunen in je ontwikkeling en ambities.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een goede werk-privé balans. Het is mogelijk om thuis te werken (waarvoor je overigens ook een vergoeding en hardware krijgt) en je krijgt 24 vakantiedagen. Wil je langer op vakantie? Dan regelen we dat je 4 dagen langer kunt genieten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Teamspirit. Kennis is macht, en kennis delen is kracht. We hebben een sterke teamgeest en samenwerking staat centraal.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Plezier op kantoor. De dagen dat je op één van onze kantoren werkzaam bent hoef je je eigen boterham niet te smeren, want de tafel is dagelijks gevuld met een heerlijk verzorgde lunch. Daarnaast houden we wekelijks een borrel en organiseren we regelmatig leuke uitjes.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie ben jij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je bent in het bezit van uitstekende communicatieve vaardigheden en hebt het vermogen om effectief te onderhandelen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent organisatorisch sterk en bent een echte leider&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt een pro-actieve werkhouding en bent ondernemend&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent daadkrachtig en resultaatgericht&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent een teamplayer en voelt je betrokken!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kennis en ervaring&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je hebt minimaal 5 jaar ervaring als directievoerder of in een soortgelijke functie in de civiele sector&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt minimaal een afgeronde HBO-opleiding in de richting van Civiele Techniek of vergelijkbaar&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt veel kennis en ervaring van complexe projecten in de uitvoering&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt kennis van de relevante wet- en regelgeving in de civiele techniek&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt affiniteit met werktuigbouwkunde en/of elektrotechniek&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je beheerst de Nederlandse taal uitstekend (in woord en geschrift)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent in het bezit van rijbewijs B&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hier kom je terecht&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;CLAFIS heeft 6 mooie kantoren verspreid door het land. Te weten in Alkmaar, Arnhem, Eindhoven, Enschede, Groningen en Heerenveen en een hub in Naarden. De standplaats van ons projectteam Water is Arnhem. Dus wanneer je niet bij de opdrachtgevers óf thuis werkt, werk je bij voorkeur in ons kantoor in Arnhem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Het team waar je in terecht komt bestaat uit gedreven, enthousiaste en professionele collega’s. Er heerst een no-nonsense mentaliteit en hebben we een passie voor het vak.&lt;/p&gt; ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ € 3167,- tot € 5460,- ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ 3167 ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ 5460 ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime,Parttime,Stage,Freelance/ZZP ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Infra Water Energie ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Nee ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Junior Adviseur Verlichting ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-04-10 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8317 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/junior-adviseur-verlichting ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Gelderland ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ 6824BH ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[ Arnhem ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ a.vanderzwan@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Junior Adviseur Verlichting&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Licht is een eerste levensbehoefte en licht is beleving. Je kunt met de juiste verlichting positief bijdragen aan gezondheid, veiligheid, beeldkwaliteit en biodiversiteit. Werk jij hier als Junior Adviseur Verlichting met ons aan verder?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit ga jij doen&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als junior adviseur verlichting bij CLAFIS bouw je mee aan ons expertiseteam Verlichting. Je geeft advies en schrijft beleidsstukken voor onze opdrachtgevers. Je groeit in ons ervaren team Verlichting mee tot échte specialist. Je leert van medior en senior collega’s die al jaren werken aan de mooiste projecten. In de openbare ruimte, op gebied van stedelijke verlichting en lichtarchitectuur of voor de industrie en gebouwen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;We werken bij CLAFIS vanuit een heldere visie: mensgericht licht. We kiezen bewust wat we verlichten, wat we juist niet verlichten en hoe we verlichten. Zo maken we de meest duurzame, veilige en betoverende lichtontwerpen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Als Junior Adviseur Verlichting maak je ontwerpen en werkt die uit tot uitvoeringstekeningen als voorbereidende bestekwerkzaamheden. Het gaat hierbij om verlichtingsprojecten in alle verschillende vormen. Van vervangingsprojecten tot uitgebreide integrale ontwerpen in stedelijke verlichting of in de industrie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Een greep uit jouw werkzaamheden&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je geeft zowel operationeel als strategisch advies aan opdrachtgevers, bedrijven of organisaties over verschillende aspecten van verlichting. Dit kan variëren van het adviseren over de juiste soort verlichting voor specifieke ruimtes of doeleinden tot het helpen bij het ontwerpen van verlichtingsplannen die esthetisch aantrekkelijk zijn én voldoen aan functionele eisen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je schrijft adviezen en beleidsstukken voor onze opdrachtgevers&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je adviseert de opdrachtgever over de beste verlichtingsoplossingen op basis van hun behoeften. Hierbij houd je uiteraard rekening met factoren zoals de wet- en regelgeving, energie-efficiëntie, esthetiek, veiligheid, functionaliteit en de financiële gevolgen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je doet onderzoek naar de huidige verlichtingsconfiguraties en doet suggesties voor verbeteringen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je stelt verlichtingsontwerpen en plannen op en specificeert armaturen, lampen en besturings- of lichtregelapparatuur&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je zorgt voor een goede dienstverlening vanaf projectstart tot en met de eindevaluatie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je onderhoudt contact met (potentiële) opdrachtgevers en helpt mee om de klantenkring uit te breiden&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit bieden wij&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Een salaris waar je blij van wordt: tussen € 2850,- tot € 3850,- (op basis van 40 uur). De indeling is afhankelijk van je kennis en ervaring. Daarnaast regelen we een goed pensioen voor je. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een auto van de zaak of een reiskostenvergoeding van € 0,23 netto per km.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ontwikkel- en opleidingsmogelijkheden. We investeren in jouw groei met trainingen en opleidingen. Daarnaast starten we met de CLAFIS gesprekscyclus om jou te ondersteunen in je ontwikkeling en ambities.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een goede werk-privé balans. Het is mogelijk om thuis te werken (waarvoor je overigens ook een vergoeding en hardware krijgt) en je krijgt 24 vakantiedagen. Wil je langer op vakantie? Dan regelen we dat je 4 dagen langer kunt genieten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Teamspirit. Kennis is macht, en kennis delen is kracht. We hebben een sterke teamgeest en samenwerking staat centraal.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Plezier op kantoor. De dagen dat je op één van onze kantoren werkzaam bent hoef je je eigen boterham niet te smeren, want de tafel is dagelijks gevuld met een heerlijk verzorgde lunch.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sluit je als junior aan bij onze jongerenvereniging EPIS&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;EPIS verbindt young professionals uit alle lagen van de werkmaatschappijen van CLAFIS, maakt ze zichtbaar en biedt ontwikkelmogelijkheden. Kennisverbreding en het sociale aspect staan hierbij centraal. EPIS streeft ernaar om op een informele wijze young professionals met elkaar in contact te brengen om zo ervoor te zorgen dat er een community ontstaat waarbij je jouw ervaringen, inhoudelijke vraagstukken en ontwikkelingen kan delen met gelijkgestemden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie ben jij?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als Junior Adviseur Verlichting heb je een belangrijke rol in het team en richting opdrachtgevers. Daarvoor zijn deze zachte en harde vaardigheden belangrijk.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Je kunt adviseren op zowel strategisch en tactisch, of terwijl op beleids- en uitvoeringsniveau&lt;br /&gt;Je bent communicatief vaardig, resultaatgericht en flexibel&lt;br /&gt;Je hebt een proactieve werkhouding en bent ondernemend&lt;br /&gt;Je werkt graag actief samen in een team specialisten&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Kennis en ervaring&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je hebt bij voorkeur al enige ervaring als adviseur verlichting of in een soortgelijke functie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bezit een HBO/WO werk- en denkniveau en hebt een technische opleiding (bij voorkeur op het gebied van Civiele- of Elektrotechniek)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt ervaring met het maken van kostenramingen (RAW of SSK)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt ervaring met een lichtberekeningsprogramma; Relux of Dialux&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je begrijpt CAD-tekeningen mono en multidisciplinair&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt uitgebreide kennis van wet- en regelgeving voor binnen en/of buitenverlichting&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent (en blijft) op de hoogte van nieuwe ontwikkelingen en trends in de verlichtingsindustrie, inclusief technologische vooruitgang en duurzame verlichtingsopties&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt ervaring met projectmatig werken&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je beheerst de Nederlandse taal uitstekend in woord en geschrift&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hier kom je terecht&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Als junior adviseur ga je aan de slag met projecten voor onze opdrachtgevers. Onze opdrachtgevers voor deze rol zijn: Gemeentes, Provincies, bedrijven (divers) en Projectontwikkelaars. Wanneer je niet bij de opdrachtgever óf thuis werkt, is één van onze kantoren jouw basis. CLAFIS heeft 6 mooie kantoren verspreid door het land. Te weten in Alkmaar, Arnhem, Eindhoven, Enschede, Groningen en Heerenveen en een hub in Naarden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;In de projecten werk je onder andere samen met de Clafisten binnen het team Verlichting, Gebouwen, Water, Energie en Infra. Het team waar je in terecht komt bestaat uit gedreven, enthousiaste en professionele collega’s. Er heerst een no-nonsense mentaliteit en hebben we een passie voor het vak. Je werkt veelal bij één van onze opdrachtgevers aan projecten, maar er zijn ook bijeenkomsten / afspraken intern bij CLAFIS waar we als collega’s onze krachten bundelen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Werken bij CLAFIS&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;CLAFIS Ingenieus is een landelijk opererend ingenieursbureau met een sterk regionaal netwerk. Onze advies- en ingenieursdiensten zetten wij in binnen diverse sectoren. We streven ernaar het meest aantrekkelijke ingenieursbureau te zijn. Voor onze mensen én voor onze opdrachtgevers. Dát is onze ambitie. Om dit doel te bereiken werken we iedere dag samen met onze ruim 400 medewerkers vanuit zes inspirerende kantoren verspreid over heel Nederland.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij de Junior Adviseur Verlichting die wij zoeken?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Herken je jezelf en word je enthousiast van de functie van Junior Adviseur Verlichting bij CLAFIS? Klik dan op 'solliciteer op website van werkgever' of neem contact op met Aafje Willemen ( a.willemen@clafis.com of 0657845548)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;/p&gt; ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ € 2850,- tot € 3850,- ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ 2850 ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ 3850 ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime,Parttime,Stage,Freelance/ZZP ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Infra Water Energie ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Nee ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Senior Adviseur Verlichting ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-04-10 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8309 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/senior-adviseur-verlichting ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Gelderland ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ 6824 BH ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[ Arnhem ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ a.vanderzwan@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Senior Adviseur Verlichting&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Als Senior Adviseur Verlichting bij CLAFIS bouw je mee aan ons expertiseteam Verlichting. Je geeft advies en schrijft beleidsstukken voor onze opdrachtgevers en je stuurt de projectteamleden aan. Jouw doel is het leggen van de juiste verbindingen en het leveren van topprestaties in ingenieuze oplossingen. Onze uitdagende en veelzijdige projecten worden een succes door jouw enthousiasme en werkplezier! Je technische vakkennis deel je graag met anderen en benut je zowel operationeel als tactisch.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Denk hierbij bijvoorbeeld aan een advies aan een bedrijf of overheid om over te stappen op ledverlichting, het maken van een visie voor een nieuw te ontwikkelen gebied of het opstellen van een vervangingsplan waarbij alternatieven moeten worden vergeleken. Het gaat hierbij niet om het voldoen aan cijfers, maar vooral de gevolgen voor de mens en zijn omgeving.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat ga je doen?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je geeft advies aan opdrachtgevers, bedrijven of organisaties over verschillende aspecten van verlichting. Dit kan variëren van het adviseren over de juiste soort verlichting voor specifieke ruimtes of doeleinden tot het helpen bij het ontwerpen van verlichtingsplannen die esthetisch aantrekkelijk zijn én voldoen aan functionele eisen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je schrijft adviezen en beleidsstukken voor onze opdrachtgevers en je stuurt de projectteamleden aan (zowel inhoudelijk als technisch)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je adviseert de opdrachtgever over de beste verlichtingsoplossingen op basis van hun behoeften. Hierbij houd je uiteraard rekening met factoren zoals de wet- en regelgeving, energie-efficiëntie, esthetiek, veiligheid, functionaliteit en de financiële gevolgen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je doet onderzoek naar de huidige verlichtingsconfiguraties en doet suggesties voor verbeteringen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je stelt verlichtingsontwerpen en plannen op en specificeert armaturen, lampen en besturings- of lichtregelapparatuur&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je zorgt voor een goede dienstverlening vanaf projectstart tot en met de eindevaluatie en je bent financieel verantwoordelijk&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je onderhoudt contact met (potentiële) opdrachtgevers en breidt de klantenkring uit&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wat wij bieden&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Een salaris waar je blij van wordt: tussen € 5132,- tot € 8954,- (op basis van 40 uur). De indeling is afhankelijk van je kennis en ervaring. Daarnaast regelen we een goed pensioen voor je. &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een auto van de zaak of een reiskostenvergoeding van € 0,23 netto per km.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ontwikkel- en opleidingsmogelijkheden. We investeren in jouw groei met trainingen en opleidingen. Daarnaast starten we met de CLAFIS gesprekscyclus om jou te ondersteunen in je ontwikkeling en ambities.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een goede werk-privé balans. Het is mogelijk om thuis te werken (waarvoor je overigens ook een vergoeding en hardware krijgt) en je krijgt 24 vakantiedagen. Wil je langer op vakantie? Dan regelen we dat je 4 dagen langer kunt genieten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Teamspirit. Kennis is macht, en kennis delen is kracht. We hebben een sterke teamgeest en samenwerking staat centraal.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Plezier op kantoor. De dagen dat je op één van onze kantoren werkzaam bent hoef je je eigen boterham niet te smeren, want de tafel is dagelijks gevuld met een heerlijk verzorgde lunch. Daarnaast houden we wekelijks een borrel en organiseren we regelmatig leuke uitjes.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Competenties&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Als Senior Adviseur Verlichting heb je een belangrijke rol in het team en richting opdrachtgevers. Daarvoor zijn deze zachte en harde vaardigheden belangrijk.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je kunt adviseren op zowel strategisch en tactisch, of terwijl op beleids- en uitvoeringsniveau&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent communicatief vaardig, resultaatgericht en flexibel&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt een proactieve werkhouding en bent ondernemend&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je werkt graag actief samen in een team specialisten&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Functie-eisen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Je hebt minimaal 3 jaar ervaring als adviseur verlichting of in een soortgelijke functie&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bezit een HBO/WO werk- en denkniveau en hebt een technische opleiding (bij voorkeur op het gebied van Civiele- of Elektrotechniek)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt ervaring met het maken van kostenramingen (RAW of SSK)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt ervaring met een lichtberekeningsprogramma; Relux of Dialux&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je begrijpt CAD-tekeningen mono en multidisciplinair&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt uitgebreide kennis van wet- en regelgeving voor binnen en/of buitenverlichting&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je bent (en blijft) op de hoogte van nieuwe ontwikkelingen en trends in de verlichtingsindustrie, inclusief technologische vooruitgang en duurzame verlichtingsopties&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je hebt ervaring met projectmatig werken&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je beheerst de Nederlandse taal uitstekend in woord en geschrift&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Het is mooi meegenomen als je een netwerk met mensen hebt die graag gebruik maken van jouw diensten&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Werkomgeving&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Als Senior Adviseur ga je aan de slag met projecten voor onze opdrachtgevers. Onze opdrachtgevers voor deze rol zijn: Gemeentes, Provincies, bedrijven (divers) en Projectontwikkelaars.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wanneer je niet bij de opdrachtgever óf thuis werkt, is één van onze kantoren jouw basis. CLAFIS heeft 6 mooie kantoren verspreid door het land. Te weten in Alkmaar, Arnhem, Eindhoven, Enschede, Groningen en Heerenveen en een hub in Naarden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;In de projecten werk je onder andere samen met de Clafisten binnen het team Verlichting, Gebouwen, Water, Energie en Infra.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Het team waar je in terecht komt bestaat uit gedreven, enthousiaste en professionele collega’s. Er heerst een no-nonsense mentaliteit en hebben we een passie voor het vak. Je werkt veelal bij één van onze opdrachtgevers aan projecten, maar er zijn ook bijeenkomsten/afspraken intern bij CLAFIS waar we als collega’s onze krachten bundelen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij de Senior Adviseur Verlichting die wij zoeken?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Herken je jezelf en word je enthousiast van de functie van Senior Adviseur Verlichting bij CLAFIS? Klik dan op 'solliciteer op website van werkgever' of neem contact op met Aafje Willemen ( a.willemen@clafis.com of 0657845548)&lt;/p&gt; ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ € 5132,- tot € 8954,- ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ 5132 ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ 8954 ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime,Parttime,Stage,Freelance/ZZP ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Infra Water Energie ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Nee ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Adviseur projectbeheersing ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-06-11 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8668 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/adviseur-projectbeheersing ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ TD ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Gelderland ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ a.willemen@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime,Parttime,Stage,Freelance/ZZP ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Infra Water Energie ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Ja ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Junior Corporate Recruiter ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-07-23 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8852 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/junior-corporate-recruiter ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Groningen ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ j.tijmes@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Industrie Gebouwen ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Ja ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Projectleider Bouw ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-07-10 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8842 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/projectleider-bouw ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Groningen ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ j.tijmes@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Industrie Gebouwen ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Ja ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Technisch manager ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-06-06 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8638 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/technisch-manager ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ TED ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Gelderland ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ a.willemen@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ None ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime,Parttime,Stage,Freelance/ZZP ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Infra Water Energie ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Ja ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ Projectcoördinator Energie ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-03-28 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8259 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/projectcoordinator-energie ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Gelderland ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ 6824BH ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[ Arnhem ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ n.derksen@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Projectcoördinator Energie&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Energietransitie en netcongestie, woorden die jij dagelijks gebruikt of waar jij graag meer over wilt weten. Dan past CLAFIS bij jou! Wij breiden ons enthousiaste team graag uit met jouw ervaring als projectcoördinator. Zullen we snel kennismaken?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit ga jij doen&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als projectcoördinator werk in teamverband intensief samen met de projectleider, projectondersteuners, werkvoorbereiders en bijvoorbeeld de planners. Deze projecten richten zich met name op de laagspanning, middenspanning, hoogspanning, openbare verlichting én gas. Kortom een diversiteit aan projecten met vele uitdagingen waarbij jij jezelf kunt ontwikkelen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Een greep uit jouw werkzaamheden&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Verantwoordelijk voor de uitvoering en realisatie van de projecten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Aansturen team en coördineren werkzaamheden van de uitvoering&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rapporteren projectleider&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vastleggen werkvoorbereidingsgegevens en processen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Opstellen en bewaken financiële prognose en afstemmen planningen met betrokken partijen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Projectbeheersing&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bedrijfsprocessen afstemmen op organisatiebelangen.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit bieden wij&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Een salaris waar je blij van wordt: tussen de € 3167,- en € 5460,- bruto per maand op basis van een fulltime werkweek&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Reiskostenvergoeding: van €0,23 per km of de keuze voor een leaseauto&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ontwikkelingsmogelijkheden: Bij CLAFIS investeren we in jouw groei en start je direct met onze gesprekscyclus om jou te ondersteunen in je ontwikkeling en ambities&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een werkomgeving die altijd in beweging is: Je krijgt de kans om deel te nemen aan verschillende projecten, om als buddy te fungeren voor de junior engineers, mee te denken met de zomerbarbecue, noem maar op, stil zitten hoeft niet!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Teamspirit: Bij CLAFIS heerst er een sterke teamgeest. Samenwerking en het delen van kennis staan centraal. Ons motto? Kennis is macht, maar kennis delen is kracht&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Plezier op kantoor: Je hoeft je eigen boterham niet te smeren want de tafel is dagelijks gevuld met een heerlijk verzorgde lunch. Daarnaast houden we wekelijks een borrel en hebben we terugkerende uitjes.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wil je thuis werken? Ook dat behoort tot de mogelijkheden. Een goede werk/privé balans vinden wij erg belangrijk!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie ben jij?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Het werken op projecten vraagt om flexibiliteit en creativiteit, en hier haal jij dan ook jouw energie uit. Je bent zichtbaar en werkt graag samen met je collega’s, jij bent dé spil tussen alle partijen binnen het project. Daarnaast ben je besluitvaardig en weet je met jou het glas-is-halfvol mentaliteit weet je het project succesvol af te ronden samen met het team.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Daarnaast heb je:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Minimaal 2 jaar werkervaring in een soortgelijke rol&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een afgeronde mbo-4 of hbo technische opleiding is een pré. Heb je dit niet maar wil je je verder ontwikkelen? Dan spreken we je graag om de mogelijkheden door te nemen&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hier kom je terecht&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Ons kantoor gevestigd in Arnhem zit aan de Velperweg, een straat met een aantal Arnhemse monumenten gelegen bij station Velperpoort.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Het team in Arnhem is divers en heeft verschillende expertises. In ons nieuwe kantoor hebben we een lange lunchtafel waar we elke dag samen lunchen. Voor de competitieve collega’s staat hier een tafeltennistafel naast waar we elkaar dagelijks uitdagen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Buiten werktijd organiseren we vaak activiteiten zoals de Zevenheuvelenloop, een jeu-de-boules-avond, een foodtruck kerstborrel, escaperooms of een wandeling over de Veluwe.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Je vervelen doe je bij ons op kantoor dus niet. Je wordt tijdens je werk uitgedaagd worden én daarbuiten. Wij werken veel samen met onze collega’s op de andere CLAFIS vestigingen en ook hier ben je altijd welkom!&lt;/p&gt; ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ 3167 – 5460 ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ 3167 ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ 5460 ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime,Parttime,Stage,Freelance/ZZP ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Infra Water Energie ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Nee ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
    <job>
        <title>&lt;![CDATA[ EI Engineer energietransitie ]]&gt;</title>
        <date>&lt;![CDATA[ 2024-03-27 ]]&gt;</date>
        <referencenumber>&lt;![CDATA[ 8140 ]]&gt;</referencenumber>
        <url>&lt;![CDATA[ https://www.werkenbijclafis.nl/vacatures/e-i-engineer-energietransitie ]]&gt;</url>
        <company>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</company>
        <sourcename>&lt;![CDATA[ CLAFIS ]]&gt;</sourcename>
        <state>&lt;![CDATA[ Groningen ]]&gt;</state>
        <zip_code>&lt;![CDATA[ 9723JA ]]&gt;</zip_code>
        <city>&lt;![CDATA[ Groningen ]]&gt;</city>
        <country>&lt;![CDATA[ Nederland ]]&gt;</country>
        <email>&lt;![CDATA[ l.ghandy@clafis.com ]]&gt;</email>
        <description>&lt;![CDATA[ &lt;h1&gt;&lt;strong&gt;E&amp;I Engineer energietransitie&lt;/strong&gt;&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Wil jij bijdragen aan de energietransitie door innovatieve elektrische en instrumentatieoplossingen te ontwerpen en implementeren?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit ga je doen&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Als E&amp;I Engineer energietransitie maak je onderdeel uit van een multidisciplinair projectteam en ben je werkzaam voor een van onze grootste opdrachtgevers binnen de energiesector. Zoals bijvoorbeeld Gasunie. Zij worden geconfronteerd met technische uitdagingen tijdens de energietransitie. Als E&amp;I Engineer draag je je steentje bij op het gebied van het ontwerp van elektrotechnische en instrumentatie vraagstukken. Denk aan aanpassingen, uitbreiding en nieuw te bouwen (proces)installaties voor o.a. nieuwbouw-, vervangings- en maintenance projecten.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;De werkzaamheden van een E&amp;I Engineer energietransitie omvatten:&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Het uitvoeren van de benodigde berekeningen en het maken, corrigeren en aanpassen van elektrotechnische en instrumentatie schema’s (schakelschema’s, instrument loops en P&amp;ID’s)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Het aansturen van derden in de uitvoering van werkzaamheden binnen het vakgebied&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Je toont initiatief tot het volgen van vakgerichte opleidingen en laat je informeren over nieuwe toe te passen technologische ontwikkelingen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Uiteraard ben je een prettige sparringpartner&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Samen met je collega’s streef je naar kwaliteit en werk je samen om voor elk project de slimste oplossing te leveren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dit bieden wij&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;CLAFIS zorgt goed voor jou. Dit uit zich in de vorm van:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;€3.800 - €5.500. Wij erkennen en belonen talent en inzet&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Netto € 0,23 reiskostenvergoeding of een leaseauto&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Een goede pensioenregeling&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Parttime werken is mogelijk&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ontwikkel- en opleidingsmogelijkheden. We geven je net dat extra duwtje om je persoonlijke en vakinhoudelijke dromen en ambities waar te maken&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;24 vakantiedagen. Wil je langer op vakantie? Dan regelen we dat je 4 dagen langer kunt genieten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Thuiswerken is mogelijk. We faciliteren je werkplek en je ontvangt een thuiswerkvergoeding&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De tafel is dagelijks gevuld met een heerlijk verzorgde lunch&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;We sluiten de werkweek af met een borrel en we organiseren regelmatig uitjes&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Wist je dat Clafisten bovengemiddeld veel werkgeluk ervaren?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Wie ben jij?&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Je bezit diepgaande technische kennis, zoekt graag de samenwerking op, hebt een groot probleemoplossend vermogen en goede communicatieve en organisatorische vaardigheden om effectief elektrische en instrumentatiesystemen te ontwerpen, implementeren en onderhouden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wat we verder belangrijk vinden:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Relevante opleiding op het gebied van elektrotechniek of vergelijkbaar&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kennis en ervaring met E-plan en AutoCAD&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ervaring met standaardisatietrajecten is een pré&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hier kom je terecht&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;Je komt terecht bij een ambitieuze club die toekomstbestendig denkt. Onze kernwaarden zijn dan ook betrokken, deskundig, gedreven en grensverleggend.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;We vinden het belangrijk om de wereld beter achter te laten dan dat wij haar hebben aangetroffen. Daarom werken wij aan duurzame projecten in de industrie met een blijvend positief effect. We nemen samen met gelijkgestemde partijen het voortouw in de transformatie naar een groene industrie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De projectteams voor onze opdrachtgevers in energietransitie, zoals bijvoorbeeld Gasunie, zijn samengesteld op basis van de benodigde expertise. Ze zijn werkzaam op de locatie van de opdrachtgever in Groningen, maar ook op de CLAFIS kantoren. Voor de meeste collega's is dit het kantoor in Groningen en/of Heerenveen. Maar het is ook mogelijk om vanaf een van onze andere kantoren in Nederland te werken.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Werken bij CLAFIS&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;CLAFIS Ingenieus is een landelijk opererend ingenieursbureau met een sterk regionaal netwerk. Onze advies- en ingenieursdiensten zetten wij in binnen diverse sectoren. We streven ernaar het meest aantrekkelijke ingenieursbureau te zijn. Voor onze mensen én voor onze opdrachtgevers. Dát is onze ambitie. Om dit doel te bereiken werken we iedere dag samen met onze ruim 400 medewerkers vanuit zes inspirerende kantoren verspreid over heel Nederland.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ben jij de E&amp;I Engineer die wij zoeken?&lt;br /&gt;&lt;/strong&gt;Herken je jezelf en word je enthousiast van de functie van E&amp;I Engineer voor de energietransitie bij CLAFIS? Solliciteer dan direct of neem contact op met Loya Ghandy (06-10157302 of l.ghandy@clafis.com).&lt;/p&gt; ]]&gt;</description>
        <salary>&lt;![CDATA[ €3.800 - €5.500 ]]&gt;</salary>
        <salarylower>&lt;![CDATA[ 3800 ]]&gt;</salarylower>
        <salaryupper>&lt;![CDATA[ 5500 ]]&gt;</salaryupper>
        <education>&lt;![CDATA[ Bachelor ]]&gt;</education>
        <jobtype>&lt;![CDATA[ Fulltime,Parttime,Freelance/ZZP ]]&gt;</jobtype>
        <category>&lt;![CDATA[  ]]&gt;</category>
        <businessline>&lt;![CDATA[ Industrie Energie ]]&gt;</businessline>
        <jobboardcampagne>&lt;![CDATA[ Ja ]]&gt;</jobboardcampagne>
    </job>
</jobs>
